要生啦生啦(⊙o⊙)

第一次睇魚魚生bb
睇住佢咇啲魚魚出黎
感覺好奇妙

生左連體魚

發現生存唔到嘅魚bb

咁你幾時生?

我呢加同佢生

生完啦

連體魚係咪好快生存唔到架?

會唔會食魚仔架

搵野分開佢地好d

分左啦
BB住左大屋

要仔唔要乸 仆街黎

魚bb多咪住大屋
爸爸媽媽得2條就住原先間屋

條仔細成個碼咁
我老闆娘話條仔精盡魚亡，就死啦
真係會咁架